［唔好俾佢停］長沙灣黨鐵站間美心已執笠

btw 個位準備開A1 bakery 想問下其實食唔食得

食遠少少去幸福村食黃店

有無原因

A1食得

個fd講話美心以前有供應杏仁條果d比a1
唔知a1係咪又係美心d子公司

咪撚幫襯地鐵站入邊啲鋪頭啦

罷幫襯黨鐵站任何商店

自從九月買過最後一次，已經無再幫襯過黨鐵站內任何舖頭